如果正評有錢收 你地會開咩po？

屌香港人 蝗 蝻？
撚狗po？
私怨po？

如果比正評比錢你地又會唔會比？
當住一蚊一個正評先

咪戇鳩啦 要比錢我去myfreecam唔好

on9投票post

我覺得會冇人參與投票

咁都可以唔比正評嘅

開咩都冇用
冇人會再正評

痴線post, 例如 底褲笠頭落街跑步

但其實都係幾蚊啫
鼓勵下大家開高汁po

咁同連登仔洗正評囉，正評留名一人五毛

仲有黃蜂po 每次都上熱門

如果知道有錢收，你開咩post都只會得返負評

正評唔代表高汁，只係代表符合大眾口味
而child den多child

HKG+都肯比 一蚊一個正評都唔過份啫

幾錢一個正評先?
開post 話夠xxxx個 正評就派錢 當然最後係會走數

小朋友口味係咩

一蚊一個

我見u記個個po都有4000幾個正評

開個有蜜蜂入屋嘅po 全程live

自爆po

根據即時熱門 最多正評係日本歌手係個波到比人推落海 有4000幾個正評

律路水炮同火攻po我都有正評

為幾蚊自爆

大家會正評啲咩po？